大家一齊email 俾 Tim Cook - BackupHK事件

Tim Cook 承繼左Steve Jobs嘅傳統， 有時會睇或者覆一啲客人send俾佢嘅email

為咗表達我對 BackupHK App，因為北京出聲而下架嘅不滿，我啱啱用我嘅爛英文，寫咗封email畀Tim Cook，希望佢會關注同埋回心轉意。希望大家都試吓，佢email係 tcook@apple.com

Subject: Message from a disappointed loyal Hong Kong customer

Hi Tim,

I guess you have heard about large scale protests in Hong Kong since early June. In the recent 4 months, Hong Kong citizens are asking Beijing and the puppet government to honor their promise of one country two systems.

However, the Hong Kong government choose to ignore us even millions of us go to the street serval times in the hot summer. And the situation went bad since July. Evidence shows that the Hong Kong police force co-op with gangsters to strike a terrorist attack in the subway ‪on the 21st of July‬. Police headshot a first aid and a journalist’s eyes with plastic bullet which causes permanent blind. Police even shoot a secondary school student’s chest (3mm away from the heart ) in close range (2 ft) with a real bullet.

The war crimes I mentioned are just tip of the iceberg, Amnesty International has published the findings of field observation

In order to keep safe, Hong Kong citizens are trying to avoid engaging with police, that is the reason why somebody has developed an app named “BackupHK”, that allows citizens to report police movement and status.

I am disappointed that Apple pulls the app from the App store because of the pressure from Beijing.

Apple is the most valuable company in the world, I believe you should act as a role model to protect human rights. Please join Hong Kong people and say no to tyranny and police war crimes.

As a Apple fans boy, I hope you can change your mind, retrieving BackupHK on App Store.

Thanks and regards,

<name>

Sent from my iPhone

唔止謝sir，連er er er sir都……